309333
2776
Sau mỗi lần đọc truyện, mình thích nhất là phần hướng dẫn biểu diễn những trò ảo thuật tuy đơn giản nhưng lại rất vui nhộn. Tập truyện Dếrôbốt - Nhân Tài Ảo Thuật (Tập 17) - Trống Lắc Rủ Rê khiến mình rất thích thú với những trò ảo thuật rất hay. Không những thế, truyện còn bật mí những bí ẩn thú vị về các trò ảo thuật của các ảo thuật gia nổi tiếng như là trò đi trên mặt nước của ảo thuật gia Dynamo,... Mình mong là ở những tập sau truyện sẽ có nhiều trò ảo thuật hơn nữa để giới thiệu tới mọi người
3
408969
2015-09-18 23:17:04
--------------------------
